## Developer TODO

1. Скачав Git Bash і перевірив статус на IDE.
2. Першим ділом я створив новий репозиторій.
3. Після створення репозиторію, я скіпоював https Clone та зайшов у WebStorm.
4. Створив новий проект через Project from Version Control, скопіювавши репозиторій, під'єднався до нього.
5. Відкрив термінал ввів команду git status.
6. Потім перекинув всі файли домашнього завдання в папку з новим репозиторієм.
7. Дальше почав праюцвати з терміналом у WebStorm. 
8. git add . - цією командою ти сказали, щоб він добавив усі зменені файли.
9. git commit -m "" - ця команда виконєу запис всіх змін у репозиторії, в лапках можна доабвити коментарії.
10. git push - ця команда надсилає наш коміт на віддалений репозиторій.

P.s.

Ще створив нову гілку "Master" в першому репизиторії через термінал Git Bash використовуючи такі команди як:
1. git init
2. git remote add origin https://gitlab.com/maxromanyk1999/homework1.git
3. git add .
4. git commit -m ""
5. git push
